麻煩語癌病患者入一入黎

得罪講句 同你地傾計真係好撚辛苦
點解你地永遠講野都1999
又成撚日打埋d異體字同火星文

好撚心你地諗好點表達你地想講既野先再打出黎
唔係話唔想理你地 而係你地真係好撚有問題
真係諗你地講乜都諗到人好攰

有冇人有同感
我真係比你地班仆街搞撚到爆炸

肥絲老師 你去糾正下佢地既語癌好過啦
佢地先係真正有需要既人

好心啲人打字send出去前就proofread下先啦
屌你老母選字又唔睇清先選 "影響好多人"打做"影像好多人"呢類
知唔知醜唔好影衰你自己啦

最衰既係好心想糾正下佢既錯別字 廢時佢再錯落去
點撚知一句 習慣左
真係屌你老母

有啲人一講就明，唯獨你班懶醒其實豬撚過豬炳既既人要續樣續樣慢慢講

屌你老母教埋你行路好唔好？
阻鳩住哂，弱智就唔出街啦

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

日本我去左，前幾日大板度有間鋪 入左去，睇刀，武士個o的一拎

上手就比人bear住，原來係老闆娘。我想睇睇入面係咩，拉少少就話「唔好亂鬥，會生銹」咁都要睇gar，買野喎！之後夾公仔出面人多到可以開concert, 咁唯有擠入去入面個部，keroro毛公仔，唱哂所有硬幣同用左一蚊。禁兩下就郁，郁到咁上下就唔郁，咁好無隱啦，夾唔到。

希望各位語癌病患者及早治療 千其唔好自我放棄